有冇人明白佢可以冇左你但你唔可以冇左佢嘅果種感覺

講野已經唔洗再諗你咩感受 有咩直接屌柒你
但係屌返佢轉頭反而仲驚佢唔開心
喊就自己一個人喊 又冇人可以傾訴
我覺得自己真係好撚犯賤

是但啦 講咩都無用 你都唔會醒

點解你唔可以冇左佢? 會死?

我明 我明 我真係明

對唔住 但係我好唔想醒

明

總有一日你都可以無左佢的

唔想佢比其他人擁有 一諗到佢將來會對第二個人甜言密語就好接受唔到
個心成日拿住拿住痛

可唔可以攬下

我都唔想有呢一日

當然可以
真係好辛苦

曾經都係
但分開之後個人開心左，輕鬆左
希望你早日脫苦海

人就係犯賤

尋日同佢講笑咁講
哇屌你真係串過馬撚
佢直接同我講 係呀 我串得起呀 我可以冇左你 你唔可以冇左我
我屌 個心即刻勁痛
果陣真係唔開心唔出聲 佢屌返我轉頭話我唔出聲 要收線

愛情簡直係毒品

睇到即刻好想喊

巴打
點解我地咁廢鳩一噘不振 日日係到叫春
但人地就咁快活

我一諗到我自己日日咁辛苦 日日喊到隻狗咁
佢就快快活活過每一日 我覺得好痛苦
奢望佢回頭望多你一眼 但佢根本唔fucking care
我死我事
明明當初講好唔再分手
啲承諾同軍票冇分別

紅字係世界定律

You are not alone bro.
承諾不嬲都係氹細路 只係我地都傻鳩咁信左
為左佢同好多人淡左關係
到最後得到甚麼

明明當初佢都唔係咁
唔明白點解今時今日會變成咁
當初佢愛我仲多過我愛佢

佢突然話淡左就分手 仲話冇對唔住邊個
純粹係唔鍾意我 對我冇感覺
佢口講話自己仆街話自己錯 其實根本求其hea鳩我

即使佢對我點仆街都好我都搵返佢 幾無理都好都氹返佢
但佢直接話 冇 從來冇心動過

我最唔明 我究竟有咩錯 有咩咁唔好要同我分手

完全明白

我地既錯就係fall in love對對方太好

你個名

我有個責任 就係要對佢好
如今 唉

點解我同你咁似
點解我地就要咁上心

點解我地要咁上心咁比人糟質
佢地就過得咁開心 咁快樂

純粹想佢主動搵我 同我傾下計
我都已經好心滿意足
但係都已經講到同我傾係晒時間 我都冇咩好講
我真係有啲想死

果種心痛欲絕嘅感覺有冇人明？
我個心口真係已經比我抓到損晒

一齊左幾耐？

四年

好多時比佢藍剔
到我有機會藍剔返佢既時候，涯唔到幾日又係我搵返佢

我明
好唔甘心 嘗試緊忘記佢

我一日都捱唔到
做好男仔真係冇撚用

我唔想忘記佢

四年都話一啲感覺都無？好鬼狠心
係咪有第二個？

我都唔想 唔好煩住人好過

我信佢冇

我都係咁諗
自己死自己事啦 摺鳩埋咪撚搞亂人地生活 ...

做好男仔根本唔會有人注意有人欣賞
根本就比人睇撚死

巴打 我又要圖戰你

咁我又唔係真係好差

巴打 我地要努力唔好衰比佢地睇

佢唔值得你對佢咁好,搵過個對你好o架啦

快啲block左佢,你先會清醒

話搵就搵咩
四年呀 唔會話淡就淡

唔好搵水泡呀 一陣自己未抽離 會hurt到個女仔

無
從來無人需要我

冇錯 自己死自己事 咪累人

Yup
點算 唔知佢會住係我心入面幾耐

又係你
長大啦巴打

對唔住

自己睇開啲 有啲嘢真係冇辦法
唔緊你就係唔緊你 睇你唔重要就係唔重要
好難改變
我都經歷緊 講過屌過傾過教過
只會改到少少門面野 令嗰刻好過啲
核心嘅問題根本改唔到
要繼續既只可以自己睇淡啲
一係就分 分開係好難受
但係人生情場路就係咁 就算依家幾愛幾愛
分開左自然習慣自然淡
遇到下一個對象 自然都會視佢為最愛
到時睇依家可能連[得啖笑]都冇
慢慢嚟啦巴打 我都諗緊續唔續繼落去
上拉登講完 自己喊完 聽日續繼人生

以前有呢種感覺 而家冇lu

我都希望返到香港可以追返佢
呢個係我每日嘅動力

過程係點

男人老狗有咩唔得
錢就唔可以無

以前單戀一個女仔就係exact7ly你講嗰種感覺 但係之後搵到另外一個女仔而家做左女友 慢慢種感覺就消失了

個女仔知道我單戀我之後成日唔理我 好似唔識我咁 個陣真係好撚sad

俾佢飛撚左
痛一排
以後你就識玩架喇
利申 幾年前都係咁

我明阿，自己咩底牌都俾人睇曬，對方咩主動權都拿曬。

但真心覺得好低能，你諗下一個女仔，唔係你女朋友，同你無親無故。

人地講明，我對你有好感，唔係鐘意，咁即係你沒野吸引到我，但我又唔抗拒你。

你就日日浪費兩三個鐘係度悲春秋，諗下點討好佢。

真係痴線，我寧願進修下自己算。

有

女仔都係
對男朋友好好但佢覺得煩
已經分左手

同你一樣

當局者迷
有時要痛一次先明

我好明。真係明。
醒係好辛苦。但被動地醒係衰一百倍。
我剛剛經歷過喊到攰，醒左又喊的階段。
苦，係要訴的。
可以呻下，呻完你會舒服啲。
講多幾次，可能你會清晰啲。

唉屌你老母好難忍呀

分手啦，唔會有好結果，做人做到咁低賤做咩?

無人會自願醒的

我都試過係咁
老土啲講句
時間會沖淡一齊
加油啦

我依家都係咁但我完全唔捨得分
之前狠到心 佢又搵返我 我又心軟
再一齊返又搞到自己依家成個傻仔咁..
鐘意叫我走就走要我返黎就返黎..

我仲等緊佢返嚟搵返我
係好傻，但自己同自己講起碼仲有機會。
可惜佢已經有新女友

當初係你話怕我唔要你
點都要同我一齊
比你個ex好幾多倍
到頭來你話我唔明白你
同ex比 佢都會比我明白你
你呢一刀 捅得我好深好深
不過就算你而家有新一個
我都冇辦法放低你
因為我真係認定左你會陪我一齊走落去
我諗你當初講過啲咩都唔記得哂
點解我要咁重情

我個EX曾經都有咁樣講過
話我冇左佢都得 但佢冇左我就唔得
但就算係咁 我都係對佢好好

就算你冇左另一半唔得 佢都可以對你好好嘅
根本唔關呢樣嘢事 事實只係佢唔夠愛你/唔在乎你

好慘 我好明你感受 有又煩 無又煩
佢每一次做錯講大話呃我 我話佢 佢發返我脾氣仲話要同我分手 我每一次都求佢唔好走

覺唔覺永遠低賤肯主動低頭果方永遠都係被玩弄果個

根本就係

又係你

係根本睇住你嚟玩。
明明無得罪佢，只有拎個心對佢好。偏偏就要傷害你。
唔講以為自己係咪前世害過佢

你話 冇邊個係無法取替
我明 我知 我只係唔想醒

佢自己生活好開心 我就

晚晚都係假溫書真連登

明又點 一係走 一係乜野都做唔到

多謝 呻完好左好多

我覺得自己成隻狗咁
我隻狗都冇咁乖呀

好撚憎人拎ex黎比
個ex咁撚好嘅話咁當初就唔洗分手啦

No one give a shit to me

怕說聲再會 便是世間盡頭

心如刀割

我是來叫春的

我明 以前同你一樣太著緊，所有野都以佢為先，好似冇左佢就死得咁

明 我曾經明 而加都仲明

我都終於明呢種感覺係點

咁之後呢

我呢家就係體會緊呢種情況好辛苦